咩關係先可以容忍對方發脾氣

如果唔係情侶會唔會覺得對方好on9

情侶先唔會容忍到
兵就得

情侶都未必忍到

曖昧

多啦a夢的 脾氣袋

睇下係發咩脾氣先

唔係認真 係搏下氹個啲